請問衝完之後點？

認真想問下大家

係唔會衝
唔係衝完會點
六九散水最開心

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

我問返你：唔衝，去黎做咩？

都話百萬行 唔會衝

曬馬
美國德國見到人多一定會出手

佔領立法會大樓

好簡單
聽日盡曬馬
咁美國德國見到人多 就一定會出手幫香港

你同我講你唔沖，示威黎做乜撚野

我係想知衝嘅目的係咩

遊行還遊行。
示威還示威。

係也
聽日遊行咋
你以為示威？

轉貼遊行資訊唔等於你代表到民陣
民陣從來無認同過激進抗爭手法包括佔領

衝完同唱今天我一樣效果，邊個叫衝就係鬼。

返工

唔係以為，
係全部出黎既香港人都係示威。

你肯定？？？？
小麗今日已經捉鬼，示威要捉鬼？？？？

佔

邊

佢俾人屌到del左post啦
你咁叻搵返個post出黎

del左post等於聽日唔會咁做？